蒼天已死

或者蒼天一早已死，但最近香港人先發覺佢死狀悽慘，但然後就沒有然後了。